[放核彈都唔割嘅勇氣] 五大訴求 缺一不可

對家一早就同我地玩無懶戰，根本無咩好嘈。

冷靜啲諗下，我地由抗爭到依家，
傷咗幾多人，幾多義士比人打？
依家仲有一堆人比人困咗係邊界，仲要比人打到斷骨無得見律師無得見家人。
依都機場呢件事，擺明係對家嘅局黎，咁又點？

依家不停咁出現一堆堆好想大家割席，想大家散水嘅人，搵埋呢啲藉口黎搞亂大家。

重新向大家帶返個定點

五大訴求，缺一不可
唔係普通一句口號黎，係大家用血同生命換返黎。

六位義士生命
七百多位比黑警拉咗
少女嘅失明
咁多位義士嘅血同汗堆砌出黎

請大家冷靜返 睇返呢個局

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔做都做咗，下一步點？

sorry p牌仔見內容差唔多借位

巴打還在嗎？